屌你有女朋友就唔好玩交友app啦

因為返工全部都係女
圈子細識唔到男仔
玩過skout tinder 想識返個正正常常既男朋友
但原來十個有八個都有女朋友
加你既ig fb都可以係假ac 可能連電話都係太空卡
真係屌出聲 你咁做唔驚你條女知道有報應？

放心啦
一陣大把人會留底tg畀你

如果個男仔係交友app識返嚟而做咗妳另一半嘅話，妳會好信任佢唔繼續用同樣嘅方法識其他女仔？

連登大把a0

得啖笑

你都係求約姐.
等我黎幫你

會好無安全感 覺得佢會識到第個就飛起我
但都聽過好多人係交友app識 拍拖結婚

有幾多個分手無同你講姐

唔係囉

如果我係 我同人地條仔屌左啦 佢地有女都玩無非想搵閪屌

Pm me
我係single胡力威

我同女朋友都係交友app識
呢家拍左咁耐都好幸福

單身三年煩惱 加壹

你做咩架番工無仔

我？

番工無異性既巴絲

你係咩type呀
我自己都食唔到人

成個department都係呀姐 仲有已婚男

放低tg 係度識

仆街 我0仔上skout成堆賓賓呀
搵個一般香港女仔俾我得唔得？

我做野係一個女人都無 除左清潔姐姐

你幾歲?

23

邊行？

加1 上親去果啲唔撚係美容就金融
比翻個出水芙蓉我得唔得呀仆街

Skout好多印度人 仲勁食電 已經無玩

Hi be friend

用app識男仔？ 狗公就大把，俾你識到痛死你呀

係到識咪得 要幾純情有幾純情

認真 交友app識到依家男朋友 兩年幾了 一齊之後大家都無再玩交友app

交友APP搵正常人
幾千份之一機會

你唔知姐
呢兩年都唔知偷食左幾多次

屌 講起我都扯撚曬火
有條撚樣一黎就擺明車馬話搵sp
我問佢你冇女朋友咩？佢竟然夠膽死話有
乜撚野事 有條女比佢屌都唔夠仲要用app搵sp
呢挺人真係唔死都冇撚用

同你相反
中學打後生活圈子完全識唔到女仔（毒撚科）
Tinder match完都唔知同人地講咩好

我太太啱啱同我辦離婚。有冇興趣傾下計

pm

其實對方係透過咩途俓認識番黎，姑勿論日後可以發展到咩地步......

問心果句，你內心已經有唔同印象，既不是偶遇，亦不是整定（同事/同學），你到時就會質疑佢係咪一早打定算盤黎玩，不經意就會將佢分落clubing果堆，好難打起認真態度行落去

我都係，女仔fd都識唔到個，更加唔好話去溝女

我番工果到都全女班

有咩工係全女

實有，正如地盤運輸貨倉全男班

高機率全女班既工...賣衫....化妝品....內衣..美容..

竟然諗住用交友app揾真愛！？
交友app唔係用黎約炮咩
要識男朋友不如做下義工

好過我match都match唔到

我間野係個經型唔請男姐

會計都多女啦..

你地係要揀d口花花,把口(浪)過油,口甜舌滑
嘅mk 厹 仆街,咁低你地死啦
我知口花花係好吸引,成日講sweet野,氹你
如果d 厹唔係咁,點氹到你比個西佢屌呀

男人長情同專一無撚用,只會俾人覺得悶同悶,
諗住為個女仔改變以為有用,其實點改都無用,最後個女仔都會同你分手,叫你搵個識欣賞自己嘅女仔

利申 以後都唔會做上面個傻仔 打到1999

搵親都係美容 金融 保險

好撚柒認同

冇女果d玩係唔會識到女

唉

同男朋友係交友app識 一齊咗兩個星期到
但我𥄫到佢電話dl咗好多個交友apps
唉 咁即係點 點解一齊咗仲要玩 仲唔del apps

即係佢蠢

應唔應該坦白問佢

直接睇佢個apps最近仲有冇match女啦仲問

攞唔到佢手機睇

咁你咪問 反正只會答你唔記得del

如果玩交友apps識唔到一個女仔呢

我無女朋友

留言。 求認識一下

樓主唔好太童話去玩
始終玩既人好多唔認真。

我就玩另一個，好過skout少少啦
半年都係識到兩個正常，但得一個做朋友做到依家

實際啲學呢度有巴打咁講，做下義工，自己讀下書，
面對面識個安全感好過隔著個mon架

我以前問過呢個問題

你有老婆點解要溝我

Agger

長情同專一都可以唔悶嫁

咁最後你有無答案

最近呢年同過三個女仔試行埋一齊，三個都因為係二手飯我即時電話都唔覆 結果變單身JJ，我仲要係programmer黎，瓜得隔離公司有個大陸妹唔知幾多手飯，但幾得，但大陸人硬係有種柒味就不了

長情專一=/=悶
係咪拍耐左你地又冇咩整D特別野呀？
利申：我係所以手已分

答案就係最後散咗
都係唔好擺咁多心機係呢啲男人到

開個新ac試佢

當你變到好撚乖既同時就冇左果種挑戰性或者興趣
咪會嫌悶去搵第啲新鮮感
悶唔悶唔係講男仔既性格

男人不壞，女人不愛。
依家壞你又要屌一餐

女人

玩曚面果隻

同個男仔識左幾個月 出過兩次街都係約好夜食糖水
我朋友話佢應該係同女朋友去完街送左條女翻屋企再搵我 我有同佢講過好多男仔有女朋友都仲玩交友app 佢話如果佢有女朋友就唔會玩 點知比我搵到佢真fd 用朋友fd加左佢 發現有好多同一個女仔出街既相 個女仔係佢到留埋啲豬豬寶寶一齊旅行....再去睇埋個女仔 原來係佢同事 係youtuber 可能係咁所以條仔唔曝得光
唉 有女朋友做咩仲要flirt我

做個朋友

我都試過係交友app揾..
玩呢d第一樣就要識得分咩人

長情專一同時都可以肯花心思經營愛情既姐 eg計劃下行程節目帶條女去啲特別啲既地方
如果悶係指成日都乜都唔諗乜都唔做完全零心思嗰種掉返轉你都頂唔順啦
諗下有條女悶到成日都唔出聲或者出親聲都係好正經又冇啲情趣應該都好快比人飛

如果佢目標係搵女朋友
目標達成仲有咩理由唔del apps？
呢d真係唔洗諗
我唔敢話全部係厹係player
但起碼你識到嘅佔多數係

搵你攝時間渣 自作多情

係邊度識都有機會分手架啦

除左多人搵野食... 仲好多倫敦金

情況同你掉返轉

人地上去呃完西屌 唔通周街同人講咩

你係要痴埋啲mk仔度怪得邊個
正正常常你根本唔會approach佢

交友app識女友
一齊5年了

app識既話都係有返保留好
呃西屌既都係佔多數

我既夢想就係想係交友搵到個人拍拖然後結婚 睇黎我同樓主既目的差唔多 不如....

好幾年前有玩過Skout
開頭都識到人
有部份仲有聯絡
仲有台妹添
之後停咗無玩一 兩年

再開返 勁多都係sales
唔係金融 就美容 保險

純粹想識下朋友
之後都係自己去參加多啲興趣班識朋友算

好撚明白
以後都唔會再做咁撚多野

屌講起就灰鳩
返工已經全部大叔/大嬸
玩交友app真係純粹想識女朋友姐，次次都識著d sell 美容/wechat呃錢

agree 呀
覺得自己之前好撚傻仔

Be water, friend

乖又有乜用...唉

Pmed
係交友app好難搵到

又吊一班厹

On9 思想！有吸引力吸引到你，但又無女朋友，你都信，年輕人你真太天真啦。再者，一日未結婚都有選擇權姐，除非你對自己無信心，可以吸引住對方呀，體諒垃圾的思維模式，有垃圾才有人才

玩交友app勿認真

Pmed

我有開 但搵唔到佢

決定今日同佢攤牌 然後 唉

APP名 PLZ

你咁講 用任何方式去識人 都可以用返相同既方法識第二個

關apps 咩事？

用app識左而家既女朋友, 一齊左3年

你返咩工？ 可以全部女性

譚仔

如果啲人一開始已經好似起你底咁 問你做咩工 幾歲 住邊 讀咩 拍過幾次拖咁 會即刻唔想再同佢傾落去

同陌生人傾計無話題就緊係問呢d嫁啦

想係交友app識正經男仔

Maskoff? 唔交友齋吹水sip下時間都幾好

睇來我中左千份之一機會

玩交友apps勿認真是常識吧
之前玩Tinder用女account發現根本好多搵食男

想傾addTG: D000300

交友app 搵食多啦
唔係冇嘅 機會好低囉

首先你要諗方法擴大自己圈子先啦

唔識玩個啲App

we chat add親都係雞 800蚊2粒鐘

係app係難揾架太多仆街
有女朋友都唔夠重要揾sp sl
不過正常人唔係冇既 都見過d既 俾心機揾啦

反而覺得做義工去溝仔溝女好狗
好似利用緊人地善心咁
用交友app都叫擺明車馬識人呀

玩cmb識左依家男朋友
不過啱啱一齊嗰陣見佢手機有tinder嗰啲
後尾嘈左次就冇

我就玩親都無人理

得自己認真係冇用

match完都冇用嘅
有時d女hi完你
你問下佢野唔
一係就一問一答
有d正頭唔應機

咁你一開頭就咪hi我啦

啦

淨返果兩個可能都有只係收得密d

啲女又話你無新意，一開始唔係hi 唔通講我愛你咩
我想識朋友呀，唔係黎搵野食呀

一個普通嘅女仔係app到，都有好多仔搵佢吹水。佢再應唔應你機真係要睇彩數

識朋友 緊係上連登

佢地on9架，當自己係咩，無新意？無你老母呀，你唔so我未溝第二個，無左你唔得咩
感情係要雙方都要主動，d女成日要個男搵晒話題，以為自己高級咩

想用skout 同 Tinder 揾個正正常常男朋友 就證明你唔係好正常

所以條女主動hi我，之後對話係一問一答既，完全係我諗晒話題既，我會無視佢，搵個第二個就算

心諗你咁忙唔阻你搵食啦

我都係
我d時間唔係用黎浪費，你唔係真心，岩岩識都當自己上菜，仲點繼續落去

Tinder

我用交友app交唔到友

曲線收兵

有女朋友，只係想扮下女溝下仔

人生最大既笑話..

做飲食，返工果到幾乎全女，一係就TB又同返啲同事一齊，人事關係難搞到

我係例子
我初戀係交友apps識

佢都無再用apps識人
我都無了

呢家仲一齊緊....

岩

等我幫你手

下
巴打
你好似上年年頭先結咋wo

到到宜家仲玩呢d apps既人，十個有九個都係各種搵食既人。

正常普通既男仔，根本唔會有女留意到佢。d女第一時間留意到既一定係d好好傾但有女/好flirty既人。正正經經既永遠講唔夠幾句就會淹沒係幾十/幾百個既message入面。

得閒收埋食囉 咁夜仲出 即係你好㾗啦

無錯

Sad but true